求mount blade 騎馬與斬殺 中日大戰mod

搵咗好多地方都搵唔番呢個mod
Steam 都無

有冇高手可以搵到出嚟

工作坊？？？？

搵過啦Steam都無

想屠支

官方中文論壇搵過未

蘭桂坊？

想做日本仔大殺四方 三四年前玩過一次

搵過啊真係搞唔掂先上嚟

steam遊戲《騎馬與砍殺II》炎上 「這是受中共審查的外國多人遊戲」

唔會出到架啦，肺炎頭像都辱華bam 10年，你玩日本仔斬中國人應該永久blacklist